{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 올덴카라반&펜션(애견동반가능)"
    },
    "text": "広々とした北漢江に位置するオルデンペンション&キャラバンは魅力的な宿泊施設で、愛犬同伴が可能なキャンプ場を運営しています。 ソウル近郊に位置しており、様々な楽しみも身近に利用できます。 ペンションは旬の装備や施設を備えており、セスコウイルスの防疫に力を入れ、防疫や消毒を徹底的に行っています。 ホテル式に新築されたキャラバンは、愛犬と一緒にお泊りいただけるよう客室を提供しています。 ラグジュアリーなスカイアーニングバーベキュー場と個別の単独運動場も完備されています。 ペンション内には大型プールがあり、水上レジャー天国やサバイバルゲームも楽しめます。 オルデンペンション&キャラバンでは破損及び損失による損害を防止するため退室時点検査を実施しており、利用日の変更後のキャンセルはできません。 デッキと客室の相席は禁止されており、ペット同伴入室は可能ですが、大型犬は12kg以上は許可されていません。 爆竹遊びは絶対禁止されており、未成年者は保護者の同伴の下でのみご利用いただけます。 施設物の破損や毀損時の原状復旧および賠償をしなければならず、客室およびその他の施設物の清潔な使用をお願いします。 静かでリラックスできるよう、飲酒や高声放歌はご遠慮ください。自然環境のため、生ゴミやゴミは分別してください。 ろうそくの使用は客室内では絶対不可能で、壁紙部分を除いた部分にのみ風船やプラカードを貼ることができます。 個人用品は紛失時の責任を負いませんのでご注意ください。入室および退室時間は厳守してください。 入室は15:00から21:00までで、退室は午前11:00までです。 入室時間以前や22時以降に到着する場合、入室が困難な場合があり、退室時間を超える場合は追加料金を支払う必要があります。 追加人数は基準人数以上から1人当たり20,000ウォンの料金が追加され、ペット同伴は可能ですが、サイズによって追加料金が発生します。 ペットは排便訓練を受けた場合にのみ許可され、室内ではおむつを着用する必要があります。 ペットの排便が発見された場合、20,000ウォンの弁償費用を支払わなければならず、一部屋には最大4匹まで同伴可能で、ペットプールも運営されます。 ただし、一部の犬種は同伴入室はできません。 入室者は個人の持ち物に対する責任を負わなければならず、利用中に発生する紛失については責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルデンペンション&キャラバンの場所はどこですか？",
            "answer": "オルデンペンション&キャラバンは北漢江に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションとキャラバンの違いは何ですか？",
            "answer": "ペンションは建物に宿泊する形式で、キャラバンは車で宿泊する形式です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはラグジュアリーなスカイアーニングバーベキュー場や大型プール、個別の単独運動場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できる宿泊施設はありますか？",
            "answer": "はい、オルデンペンション&キャラバンではペット同伴での宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の際、大型犬は許可されますか？",
            "answer": "大型犬は12kg以上は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での遊びは何ができますか？",
            "answer": "ペンション内では水上レジャー天国やサバイバルゲームなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用日の変更やキャンセルはできますか？",
            "answer": "利用日の変更後のキャンセルはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴入室の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ペット同伴入室は可能ですが、室内ではおむつを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設内の破損や毀損時の責任は誰にあるのですか？",
            "answer": "施設内の破損や毀損時の原状復旧および賠償は入室者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "爆竹遊びや飲酒・高声放歌は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理してください。"
        },
        {
            "question": "ろうそくの使用はできますか？",
            "answer": "ろうそくの使用は客室内では絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から21:00までで、退室は午前11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金について教えてください。",
            "answer": "追加人数については基準人数以上から1人当たり20,000ウォンの料金が追加されます。また、ペット同伴の場合も追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットプールはありますか？",
            "answer": "はい、ペットプールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "入室者は個人の持ち物について責任を持つ必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室者は個人の持ち物に対する責任を負う必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 737,
        "QA": 608
    }
}